估下真俊華定淋蔗會跑出

都多9🐟，吾理你鍾意吾鍾意俊華，唔使再ff俊華有機 核心就黎行完棋啦， 尼幾年好明顯看得出一早只想全面高壓控制吾理民意啦。

吾你老母咩

吾你老母
尼你老母